深圳關口返香港有人check袋check回鄉證

深圳過關返香港，未過閘口之前有公安會叫後生既人行埋去check袋同查回鄉證，然後有人做記錄。

呢啲時候仲去支那嘅人
佢地都唔會介意

我份工要返大陸

但係過關之前會del 晒所有關於遊行既相... wechat 唔講遊行野就梗架啦

用英文OS, 支蛆唔識睇

1. 係去大陸 唔係返大陸
2. 買部後備機啦

你啱，係去大陸

Same here

今日都見到有人比人叫左入去